727 齊齊入元朗捉精靈！

Pokemon Go

8月3號係拉魯拉斯社群日，咁大件事大家真係要提早一個星期入元朗熟習吓道館同補給站位置，咁先可以事半功倍

已經收到風有人會係大馬路沿路嘅補給站放特別模組，等大家可以進化唔同嘅精靈

Post 錯區

老少咸宜

大家熟路先知邊頭多野捉

有冇人知邊頭多野捉

push

趁仲有草帽比卡超，好快啲出黎捉

Push

[ 有方法 ] 揾人幫手個個星期六日都申請元朗遊行，變相等佢個個星期宵禁無遊客生意！！！"

To牛屎佬：